買咗件猿人同人撞衫,條友走嚟搭嗲

佢話雙十節淘寶買,平過我十蚊,屌你老味買假嘢就唔好咁大聲啦戇鳩鳩

同我撞U?

你邊位

雙十節 淘寶？

咁Amazon要搞個北韓國慶節

假野都只係平你$10

恒大裡的一個迷途小書僮